麥當勞真係好反智

依家出嗰啲每日優惠 on9都知會好撚多人去買
收銀counter冇人
得個2 3部自助機
適逢學生考試早放 成堆連廢老塞撚死
乜鳩都買唔到要等幾粒鐘都未買到個餐
我淨係想食個四重芝士用十枝飲筒咋屌你老母牛頭角道麥當勞

推

Agger 次次都忍唔住幫佢地禁埋